夜晚打機個時老母安慰我好想喊

夜晚打打下機無啦啦同老母講自己又廢又失業
老母同我講依家好多人都係
又唔係得你一個係咁

老母仲廢

但諗深一層慈母多敗兒

推你出去訓幾日街
應該會連機都唔撚打

珍

有得打機已經幸福係唔係咁講

打緊咩game

你唔廢 你是珍貴的

家人支持永遠是最好的
的確係全世界都要一齊面對肺炎
加油呀巴

你把口真係

你有個廢柴賤種窮閪老母先出聲啦

有故仔講啦？

話時話認錯左你係毒步

睇AV上腦?